以後仲有冇人敢抽我廠水

呢個星期屌撚到曼車狗縮哂入狗竇做埋啞撚
有我同n ben 仲有冇人敢笑廠呀

勁能到 真係怕撚左你

班曼狗車狗個個都縮埋狗竇

樓主現實好悶？ 無朋友？ 要係到扮on9仔

點解你覺得佢扮

駁唔駁到我呀咁？
死曼狗

班車曼狗比我撚到潛哂水